港姐冠軍楊思琦去左邊

自從佢生左個女，好似消失在電視銀幕中⋯

形象插水 都幾難翻身

中出即飛

偷食比人中出即飛